LIHKG嘅廣告真係好人性化

BTW 連巴真係神黎

真主

依 D 廣告唔係google 根據使用者興趣而發放畀使用者架咩 ?